見到班學生股神淆晒底 真係好治療

屌一個二個收撚曬皮

咪當發左個夢囉
發完聽朝又起身番學

班學生股神9成一見到個倉冇左咁多
上連登又成班9up叫人酒
實止蝕晒
成班努力返pt搵錢啦

股市回調2日就可以完成 今日見底
真係貧窮限制我既想像

支持借爆財仔現價不問價all in 再孖爆

跌到無晒感覺

做淡不如叫G

你玩膠定班股神講

真正嘅治癒係要屍橫遍野,夾爆晒D孖展倉.

再課金
溝溝溝

係做淡慘過做G

呢兩日無股神貼倉既

35蚊入 GME 無敵

其實真係好廢
咁既程度既回調已經喊苦喊忽咁

真
Sh驚乜

真

BUY IN DIP

STRONG HOLD

SURE WIN